foodpanda真係越黎越閪

首先cut左真人CS
之後cut左送餐騎兵步兵location得返到達前5分鐘location
而家唔去到門口都唔顯示location
Foodpanda真係閪到爆

Del撚左app
好撚on9呢間野

仲有步兵要去到餐廳, 餐廳先會收到order
即係你落完個餐話準備中，其實係假既

而家係唔係閂咗同步兵對話個chat room?

on9 你又叫
利申:已經好耐無叫

要去到你屋企樓下先會開出黎

屋企得foodpanda 無deliveroo同uber eats覆蓋

西熊對待車手、餐廳、步兵、客人，
都十分極權
唔知點解仲咁多人叫。

垃圾外賣公司

平囉點解
著數緊係攞盡

佢個system仲肯定有D問題 預訂遲勁耐
見過間餐廳熊貓等勁耐先有 deliverblue 就出左好幾轉

比貴用ubereats 但班友又玩雙開 次次睇住佢送幾到

u巴 問題在於唔肯俾多幾蚊車手。
全球上巿大公司，都唔肯先做大個巿場佔有率
任由一間獨大。

Uber eat又唔係佢頭號市場 Uber香港又比垃圾政府玩到收皮